每間大學有乜嘢科可以唔要

Hku:商科
中大：工程
科大：環球中國研究
理工大學：文科
城市大學：法律

嶺大:BBA

唔明點樣又環球又中國

人地個名叫global china studies
巴打想知send email 去科大department 問問

City BU Lingu Ou 執曬佢算啦

執你老母
我CITY三大仔 要執都POLY CU執啦

City 排名高
係因為d professors research paper刷數據
唔係班垃圾學生有貢獻呀
夠膽開個undergrad ranking 望兩眼啊

全部大學嘅social science

全部大學嘅HR

全部

條友咁快收左皮

漏左edu

秒

Edu u供應小學幼稚園老師好有貢獻喎

暗示世界是中國話事的

世界係屬於中國唔駛講啦下話